認真請教，拎實股會唔會好D?

揸左隻股好多年，唔想依家先放，但又擔心香港局勢，諗緊將d錢抽離卷商同銀行，拎實股算唔算係一個安心d的方法？

想問下大家點睇？

上市公司股東名册係上市公司自己到定中央結算定邊到？

謝謝大家

唔放咪拎囉，但你要搵好位存放

如果得幾手唔好搞咁多野..

預期長揸

如真係有事你拎左實股出嚟最尾只會變做一張牆紙

等值HKD 200k...唔算好多，又唔係少

擔心香港局勢嘅話直情唔好買港股

唔算少..算好少

200k hkd
是但啦

長揸左好多年，等緊收成，所以想睇下有冇方式減少風險，冇就無計，再諗下點

其實無分別，都係Computershare記個名
咩年代呀而家？仲信紙？

我都知好多連登仔好有錢，but not me

真心請教的

如果照你所講，香港局勢有咩事，你堆港股點都變廢紙

唔好同股票談感情，一切錢行先

可能樓主唔係揸港資本地股

嗯，在港上市，但主要投資美加澳紐

多謝提點，若無方法減低風險，last resort 就會考慮sell 了

擔心香港局勢不如放晒d股票,買舊金好過

200k 算吧啦 以為2M